有冇巴絲未訓吹下水

喺朋友屋企寄人籬下緊生保床訓唔著